Nerton告唒全世界，關貿易戰咩事

d on9報紙佬話人地係貿戰，人地amazon，samsung都告。又關中美事